★ios12.2 苦主 哭訴區！

基本

lag
倒水
wifi
藍牙
打不到電話

繼續吹

鬧鐘失靈

好似打疫苗會變自閉咁
都係羊群效應

樓主洗唔洗我教你寫完整句子

毒果又害人

呢樣可大可小 唔好亂講呀

雖然我知樓主係條戇鳩

但我都走去試左
12.2 佢所講既問題 全部都無
鬧鐘好撚柒正常

工都冇埋

離婚了

又係臭貓idog

破產了

Down咗個安裝檔之後先上飛機，諗住搭緊飛機既時候安裝，點知安裝完嗰一下搞到飛機壞引擎，要急降無人島

Lomore 係連登頭號果粉

手揸幾部ipad pro

升左12.2之後，睇bubugi av起唔到機

iphone xs變左iphone 6

變左舊磚頭, 終於可以掉鳩d仆街

iPhone X unlock 完仲會見到lock screen 電筒同相機個mark 1秒

Update完個mon細咗

升完變左李嘉誠

萬能key: J唔到游蕙禎蕙游（蕙B)

次次有更新你都狗沖 跟住又係度叫春